
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il serait illusoire de penser que les paysagistes ont anticipé le développement durable sous prétexte que leur discipline intègre de facto la gestion des composantes de la nature , au premier rang desquelles l ' eau .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il serait illusoire de penser que les paysagistes ont anticipé le développement durable sous prétexte que leur discipline intègre de facto la gestion des composantes de la nature , au premier rang desquelles l ' eau .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il serait illusoire de penser que les paysagistes ont anticipé le développement durable sous prétexte que leur discipline intègre de facto la gestion des composantes de la nature , au premier rang desquelles l ' eau .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ penser ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il serait illusoire de penser que les paysagistes ont anticipé le développement durable sous prétexte que leur discipline intègre de facto la gestion des composantes de la nature , au premier rang desquelles l ' eau .
No features found.

